Samsung in screen fingerprint scanner

Android 有兩種 biometric API
新既識得配合in screen fingerprint scanner, 就番位置畀app 顯示點解要篤手指既原因

但係舊既API呢，app 通常係畫面中間顯示dialog box, 然後Samsung 自己就疊自己既UI 上去， 咁就遮左原本既UI, 睇唔到要篤手指既原因。

Samsung 明知係呢種環境，app 一定有個dialog box, 所以佢應該唔好覆蓋左佢，而應在周邊位置加自己嘢。。。

最後就係花咁多心機整靚One UI, 點解個fingerprint UI 咁醜，好似學生趕交功課咁求其。。。

是但啦 咁多要求

泡菜三叔公 主要都係target班中年廢老阿伯

整到咁靚咁完美做咩？

用開就知個指紋位喺邊啦，唔使等提示

個提示主要係應該話畀user知點解要篤手指，而唔係scanner 係邊個位。

android講依啲野都晒9氣
咁著重ux同細節野應該用apple
android大部分廠都一直只係想要食啖湯搞創新要威威去呃啲廢中廢老同毒撚自high,唔會理ux問題
samsung仲要已經叫做比其他廠做得好

真 無Samsung android死咗九世

著重細節嘢嘅樓豬已經用apple

都好過出街要除罩face id